有無人聽流行獨立音樂？

分類上接近indie/electronic多過pop
適合商場播放
分享比朋友聽都唔會覺得你扮野、聽冷門嘢

貼住幾首先，不定時補link

無。 得你聽

搵鬼聽咩

發現自己真係淨係鍾意聽sad歌
你咁多首 最有感覺都係cigarettes after sex
好鍾意嗰種靡爛 頹廢 嗓音

Btw 巴打認唔認到我 嘻嘻
1010101010101010

等你睇完啲哲學書出讀書報告得唔得
或者你有無聽過一啲 哲學味濃嘅indie歌 介紹下

hi 258246

乜撚野係哲學味indie阿??????
頹廢風/downbeat嘅歌我諗諗先

純音樂

Thom Yorke

Massive Attack

Twenty One Pilots cover MCR cancer

The National
全部

Cigarette after sex

1、4 good

She is Summer － Call Me in Your Summer

MGMT - Electric Feel

The 1975 - A Change Of Heart

Lucie,Too - Lucky

Crumb - Locket

重點推介
Crystal Castles - Crimewave

Metronomy - The Look

LSD - Thunderclouds
鬼佬版 Pamyu Pamyu

The Chainsmokers - Roses

重點推介
Still Corners - The Trip

Mr.Kitty - After Dark

Far Caspian - A Dream Of You

サイダーガール －メランコリー
歌頌青春嘅作品

重點推介
Nujabes (Minmi) - Who's Theme

Circa Waves - Sad Happy
好似越推越偏
搵番D接近主流野先

The Marías - Ruthless

Katie Sky - Monsters
當pop聽